呢兩條女淨係佔用咗咁多網絡資源已經要屌

呢2日呢2條女既on9行為霸佔曬網絡資源
好多正經post推唔郁
影衰黃圈 佢地唔哩埋一二邊自己柒不特止
仲想spin去黃藍 政治打壓度
小豬柒完出黎道歉 第一句就為自己私事霸佔網絡資源而道歉
呢2條女我睇唔到佢地有歉意 仲好似覺得自己先係受害人
真係典型女權 自己永遠都係受害者

仲有條女報串爆炸強手足資料 累手足被捕 呢d嘢已經唔想講